msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

# Genel
msgid "MurText"
msgstr "MurText"

msgid "Koruz.biz MurText"
msgstr "Koruz.biz MurText"

msgid "An NVDA add-on that transcribes audio/video files on your computer and WhatsApp voice messages into text in 100 languages."
msgstr "一个 NVDA 插件，可将您电脑上的音频/视频文件和 WhatsApp 语音消息转录为 100 种语言的文本。"

msgid "With a single shortcut, transcribe audio/video files on your PC and WhatsApp Desktop with no time limits. Save .doc, .zip and similar files from WhatsApp with the same shortcut."
msgstr "只需一个快捷键，即可无限制地转录 PC 和 WhatsApp 桌面上的音频/视频文件。还可以用同一快捷键保存来自 WhatsApp 的 .doc、.zip 等文件。"

msgid "Default file save location"
msgstr "默认文件保存位置"

msgid "Select the save folder"
msgstr "选择保存文件夹"

msgid "Default save folder for MurText"
msgstr "MurText 的默认保存文件夹"

msgid "Browse"
msgstr "浏览"

msgid "copy"
msgstr "复制"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "desktop"
msgstr "桌面"

msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

msgid "explorer"
msgstr "资源管理器"

msgid "Explorer"
msgstr "资源管理器"

# WhatsApp
msgid "The file was saved with MurText."
msgstr "文件已通过 MurText 保存。"

msgid "The file could not be saved."
msgstr "文件无法保存。"

msgid "Could not click the Copy option."
msgstr "无法点击复制选项。"

msgid "Failed to open the menu."
msgstr "菜单打开失败。"

msgid "WhatsApp is not focused."
msgstr "WhatsApp 未获得焦点。"

msgid "Context menu not found."
msgstr "未找到上下文菜单。"

msgid "The file has not been downloaded yet or the Copy option is unavailable."
msgstr "文件尚未下载，或复制选项不可用。"

# Hata mesajları 
msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误。"

msgid "Invalid procedure or file path."
msgstr "无效的过程或文件路径。"

msgid "Failed to retrieve file from clipboard."
msgstr "无法从剪贴板获取文件。"

msgid "An error occurred while identifying the application."
msgstr "识别应用程序时发生错误。"

# Mesajlar
msgid "Opening with MurText. Preparing the application."
msgstr "正在用 MurText 打开。应用正在准备中。"

msgid "The selected item is not supported by MurText."
msgstr "所选项目不受 MurText 支持。"

msgid "MurText not found"
msgstr "未找到 MurText"

msgid "You cannot proceed without MurText, a free application. Would you like to download it?"
msgstr "没有免费的 MurText 应用，您无法继续。是否要下载？"

msgid "The MurText add-on is not configured for this application."
msgstr "MurText 插件未为此应用配置。"
